下星期自己第一次飛大阪，有d怯

希望去到遇到貴人

取消仲黎得切

兩年前又係獨自第一次飛大阪 之後不斷飛日本

飛田

多香港人過香港，咁你都驚，真心無撚用

垃圾地方屌佢老母
如果唔係有d咩特別野都唔考慮再去
唔好提東京... 福岡都已經好佢太多

玩到破產

渣撚到

大阪都怯
返支那玩算啦垃圾

周圍都係香港人，放心

Year2 自己一個去東京大阪
可能係我識基本日文，所以全程都冇擔心
特別大阪嘅店員仲捉住我同我吹水

黑門市場周圍香港人
心齋橋又係周圍香港人
度度都香港人

日本唔係去D特別地區真係唔知有咩好驚

上次搭車去京都問路都R到個大叔吹水，仲要吹吹下先知佢都住過香港好多年，仲要用埋廣東話拜年

周圍香港人, 大陸人...怯乜

我岩岩係大阪返黎
都係自己一個
出發個陣都驚 可能唔識日文
但去到好enjoy 宜家仲掛住日本

驚乜撚
上次去大阪個個都識英文

紅燈區好撚貴😂😂

全部都係香港人 有咩好驚

去到度度都有香港人
藥妝店一定有台灣店員/中国店員
亦都見過識講廣東話既店員
其次就係一堆大陸人
遊客區就算係日本店員都會識基本英文
所以溝通唔大問題 價錢寫到明
只不過有D食野鋪頭全日文字無圖 唔識就難點菜

唔怪之得你住天水圍啦。

我下星期一個去九洲

去到即刻媾返個日本妹就唔會怯

上年自己一個去 以為出左旺角

樓主你expect咩貴人？
我好有興趣知。

千祈唔好去呀，果度好邪惡架，上次去大阪抱住觀光嘅心態夜晚8點幾去參觀參觀，去到差啲比佢地連魂魄都吸走 好彩個FD捉返我出黎咋

架妹

我都係一個人去

最遠去過鴨脷洲，柴灣探親😐

暴力團

咁應該留返响香港都會有
取消機票啦

指定暴力團

自己第一次去東京都無野拉，渣ga

未出過國

有上網既話基本上唔駛驚
尤其大阪好多強國/台灣人係果邊打工，而且你聽到普通話/廣東話既時間仲多過聽到日文

好快你會不斷飛日本

幾時？

唔知呢

京都好十倍

成條心齋橋筋都係香港人，唔洗怕

咁我都放心d🤥🤥

我grad 果時都突發自己飛左去關西幾日
除左少少孤獨感之外日日周圍行
仲攰過同人一齊去旅行

一個人喺德國覆緊你

個人推薦去遠少少睇下姬路城 順便行下姬路城旁邊個細動物園 行下睇下一流

好👍🏼謝謝

睇國寶唔差在去彦根城

你幾號飛

講點解自己驚，但係又唔講自己點解唔驚 個重點係邊...

已經係和歌山，出緊大阪

我星期六先飛

我不嬲都有自己去旅行既習慣既
因為之前去既國家用英文都溝通到
唔驚咪因爲 原來好多漢字 用英文溝通都ok
所以有返個安全感

上個sem單機去美國，一開始都有d驚，不過自己旅行醒定d就得

你唔識日文
勸你到左日本機場等飛機返香港算啦

巴打玩左邊？

自己去？

去咗紐約，費城，本來諗住去華盛頓，不過行程改咗去唔到。 主要去費城睇Rocky

星期6飛
好似落雨

巴打渣車定？

無啊，都係google map check路線咁，係d巴士同地鐵間遊走

嘩頂！！我見到美國機票咁平都想一個人去玩，但又成日覺得係一定要渣車先好玩！
有冇多d遊記睇

無寫遊記啊，我其實都係網上面睇，然後集國家之大成，btw，機票真係要早買，我個陣來回先3000幾

好
而家唔擔心機票，好平，巴打其他用左幾多錢？住咩？主要交通工具都係地下鐵同埋巴士咁？

東京好正喎

我個人覺得 東京>福岡>大阪

係 自己去 驚驚地

11號出發
去睇棒球

其實去日本兌幾錢最理想

應該第一日留返係難波 玩兩日京都 一日奈良 一日usj
一日梅田 跟住就hea